買樓=？？北角海璇286呎開放式 折實逾1025萬

新地北角豪宅盤海璇（海璇第1B期）今日首度公布價單，推出71伙單位，包括開放式至2房，惟入場費要逾千萬元，其中5A座3樓F室，實用面積286平方呎開放式，價單定價1,265.5萬元及呎價44,248元，扣除建期最高折扣19%，折實1,025.05萬元，折實呎價要35,841元。

另5A座3樓E室，實用面積369平方呎1房間隔，價單定價1,502.2萬及呎價40,710元，同樣扣除19%折扣，折實1,216.78萬元，折實呎價32,975元。

個發展商就真係凱旋啦！

價單定價1,265.5萬元 開到一億呀嗎撚樣

好扺丫

預左啦 向前d大位全部成交晒6 7皮一呎 細位真係預左3 4皮，離撚晒地 仲要d用料間隔好一般 利申睇左

好抵，聽日去入票

實用面積369平方呎1房間隔，價單定價1,502.2萬

林鄭減私樓供應
加公屋供應比新移蝗
整體供應唔變

私樓應該會升爆廠！

3樓
1025萬

會唔會係全球最貴一房?

要買趁快

比1千萬住狗屋
全世界仲有邊到有香港咁反智

抵，呢個價位唔入既話，過幾年等死

冇錯，只會更貴

正, 良心價格, 即入

當凱旋門流架？

凱旋門 OUT 啦吓話？

Out
玻璃幕牆都冇

一億上車盤不是夢

如果立法限實用面積唔洗過400,全香港有幾多樓要拆

賣咁便
地產商真係蝕住做

舊時北角邨會唔會仲正

新地喎

仲要北角
呢個區俾狗住

睇錯 sor 自膠

新地=？？

呢區個平均年齡可能有五六十歲
行出街個個都阿伯阿婆

Out

講真, 唔算貴
遲下2000萬起跳, 咁就執幾百粒

巴打聽日入票

香港啲樓價都幾痴線喎！

雪糕呀

有買貴，冇買錯

去少次旅行就儲到首期啦

一買就升

好撚抵
呢個價肯定良心價
樓市只升不跌gogogo

以為果個位會全部大單位做真豪宅
咁靚既地皮起D鬼五馬六既奇則劏房

果度除左近海就冇特別
人又雜, 附近人多車多, 東廊長期吸廢氣
層數少, 景觀即使望海都望唔得遠

上返寶馬山, 豪宅區, 環境好, 山景海景都有
1500萬買到800呎了

300呎都無,一千萬

北角仲有個名叫小福建
以前到依家都係好多大陸人同廢老
電車路街市果邊先嚴重

全球最貴一房係k11 二千三百萬 不過有八百呎

千幾萬 去外國買獨立屋啦

座落中半山？

咁撚平 當我乞衣咩

麵粉貴又賣得貴，麵粉平又賣得貴，屌你老母

On9
邊個會用成千萬買呢啲閪樓

抵 持2年又賺一半
窮撚先話貴

同你打賭一定賣晒

收租同供樓個價巳經差唔多,再計埋每個月樓價升1%, 真係洗乜返工

係，行出街一定好撚”汶”
天氣又熱又俾人擋住條路

On lun 9

話貴果d人真係好短視
呢個盤過幾年半億都搶住買

巴打有錢，好似要打2M本票

岩呀，地產商已經蝕住賣

用黎走資咋嘛
俾人住嘅咩

冇錯

睇咗，不撚知所謂，仲要依幾個細單位係望唔撚到海，望內園架on99

真係想買嘅去2條街後面買柏尉山二房，三房唔撚好 後面起碼係新世界樓

硬推價到時盞玩死自己

香港d樓本身就係全球最貴既「房」啦

大佬呀
唔係舊就係好呀

好抵

2000萬都唔洗
咁抵即買!!

千5萬
有千5 萬買九龍站唔好洗鬼買依個位，老野區

發展商但求打個和

算抵買

簡直半賣半送

而家唔買遲下就升到二千萬啦
下年就三千萬架喇

後面黃色個幢係IBIS酒店?

原來已經有咁多年歷史

有成千萬我仲唔投資移民仲留係度住狗屋?

樓爆 啪啪啪
樓爆 啪啪啪

好抵
蝕住做
搞手都係想打個和

最近好興發夢, 我都發下先, 夢裡我打咗個電話去問發展商幾錢一尺
佢=發展商
我=我

佢:喂
我:請問北角海璇幾錢尺?
佢:5000蚊尺
我:咁平?
佢:你邊間代理?
我:我唔係代理呀
佢:...(收咗線)

大家估下代理賺幾多一尺?

夠鐘食藥

咁快放暑假

好抵 仲唔狗衝去買？

話明發夢, 自己諗

可能真係有錢佬買俾工人同啲狗住

我啲仔就真係放暑假

又一次證明臭港畀狗住

唔洗賭
我都知大把人買
香港人真係痴撚線

反而想知笪地新地幾錢買返嚟，平均幾錢呎

有千幾萬我去台灣做土皇帝唔好?

286呎「豪宅」

舊樓300呎實用可間2房
有廚房

新樓300呎實用就要開放式
無廚房

👍🏻

兩年後睇番 到時公屋都唔止呢個價

豪宅 286呎 1千幾萬
公屋 400呎 1千幾蚊/月租

買家都真係幾豪

有咩問題?
冇人買自然會降價架啦

好平 同送比你差唔多

痴閪線

有1000萬買黃埔花園800呎唔好過？
起碼實用+3房+真中產屋苑

我20m 買尖沙咀600 呎都係咀啦，方便咁多

咁

點解唔上去寶馬山 又有海又有山
環境好過呢到一百倍
佢呢個位一落去就係蝗車落客區

600呎2-3人家庭差唔多
4人或以上都住得幾迫下

呢個位樓下有間15蚊雲吞麵 住呢到日日食慳唔少

1個人住，好夠用，附贈維港景，去地鐵站連雨都唔洗淋

唯一缺點，車位短缺

住得呢到都唔會介意雲吞麵15蚊定150蚊喇我諗

其實在港島2萬銀可以租個350-400尺單位,
1年25萬,2年50萬
20年500萬
40年1000萬

1000萬買286尺單位,其實夠交租30幾40年

d人搏升值嘛
1000萬幾年後升到2000萬就認真和味

呢座好耐之前已經話咗賣4萬蚊呎
依家啲垃圾舊區求其起棟新蚊型樓都2萬啦 港島加維港邊係差唔多

咪ON9
層樓下年升左40%仲2萬蚊租？
緊係叫租狗食貴租啦

北角正一垃圾舊區
污撚糟邋遢
人均質素又低又老

你個假設係40年都冇加租

一房賣緊千五萬

響香港唔多
去台灣或者二三線歐洲國家既話夠你舒舒服服過埋下半世

每尺回5k？
咁都係2xk一尺

千幾萬都係住2-3百呎

供供又贏 樓市gogogo

買了買了

買樓必勝

連登業主們會話：
家陣唔買 過兩年2000萬

依家已經2000萬啦傻西

真係移民算啦，成千萬做咩仲留喺香港

要買趁早

邊個收你

北角．300呎．豪宅

買個d都唔係住架啦⋯⋯
開一千萬都會有人買

仲好啦齊頭數易交易

千幾二千萬net asset未必夠英美澳加紐，但足夠去台灣同二三線歐洲國家退休架喇
台灣百零萬就可以移，西葡呢d國家都係五百萬左右，有心要走其實唔難

傻鳩，有成千萬會移唔到民，大撚把地方啦

樓主單新聞話1000幾
個幾個單位咁快2000？
咁抵玩
你掃左幾多層

聽日入票

連燈就大把樓市專家，話貴話盛，都係果句，專家食屎啦

晒氣
講左15年

移埋再係果邊買大屋都有找

舉例？

係喎

一千萬200呎劏房, 真係有傻西接貨?

根據經驗，輕鬆賣晒

嘩 巴打
多謝你張圖 好懷念 當年我屋企人喺附近開茶記見到真係感慨

起碼2000萬啦屌 1000萬咁撚平

除左支那人洗錢, 真係有香港人會接火棒?

附近維港頌仲痴線

多撚到，自己Google啦，美加澳都有方法呀

其實一樣把香港人有錢無地方駛....

聽過有香港人為個靚會所就買層樓.....話可以用會所.....真係咩人都有.....

炒炒賣賣唔好講到香港人冇份，不斷吹大個餅，搵下一代/後生仔找數

入兩飛 希望中

起碼大單位唔係垃圾監倉屋呀

千五萬我買隔離和富唔撚好？

一千萬幻想美加會收你

我以為鰂魚涌二百幾呎八百萬已經好癲

痴撚線

真係有一千萬CASH當然得.

不過買樓有邊個真係有一千萬full pay先.

一千萬樓, 家庭收入要幾錢先過到壓力測試? 接個d真係等上ifc?

去台灣買好過啦

10,000,000樓5,000,000首期，供樓供30年的話每個月50,000就已經夠

加澳英投資移民而家都加曬價，加英要千幾萬，澳洲要二千幾萬
西班牙葡萄牙好似係投資50萬歐元，50萬歐響西葡可以買到過千呎唔錯既樓
同埋近年西葡經濟復甦，樓價升值唔少

香港真係有人用50%首期買新樓? 新樓頂盡咪拎3成首期.

其實香港貧富懸殊...而單位數目唔係咁多...佢針對到一D買得到嘅人就得....之後就有新聞...

D阿婆無啦啦俾電話騙案都呃到幾百萬....你估香港人真係人人無錢? 200尺本身都好難係家庭買家.....

當然問題係有一千萬去買樓點解要買佢...係一個問題....

正解
買一千萬樓=/=有一千萬net asset
除非你唔貸款現兜兜買

咁抵買
仲唔拿拿聲入貨

佢宜家真係同我拗緊過千萬資產移唔到民喎

一千萬美加比你移民？傻撚左

AA打手，地產狗入嚟講兩句

香港好多人有saving, 而且死慳死抵, 有做定期, 阿婆有幾百萬唔奇, 人地用一生時間黎儲, 但monthly income其實唔高.

除左俾仔女做首期. 佢地係過唔到壓測. 而家一係黑錢, 真香港人跟本係榨乾上一代棺材本, 再逼死呢一代香港人. 之後再撞加息cycle, 真係夾硬上呢d一千萬垃圾盤, 用接火棒無分別.

真係拎到500個首期, 移民好過la. 話就話層樓升得快, 但其實都有3~5厘oppoptunity cost, 再加供樓俾息同手續費個d. 一日唔賣樓套現/按樓玩財技, 自主不如租算. 租金無加, 息差=租樓.

你自己睇下啲移民計劃先啦屌你，澳洲加拿大門檻高，但唔係冇可能

澳洲加拿大英國難d
但台灣同二三線歐洲國家仲有機
以一千萬拎去台灣為例，比百幾萬投資移民，都仲有八百幾萬剩

有成千萬現金洗鬼移民咩,買兩個全層,一開4,5 租比人,再打份風流工,香港做緊土皇帝啦

一日比一日荒謬

最後上樓機會！ 唔入票對唔住自己

連登仔都唔知屌乜尻
人地目標顧客明顯唔係你地，係比班有父幹嘅囝囝都炮房

美國都係要幾百萬幣港紙投資
澳洲英國投資移民就最撚貴，2000-3000萬
二三線歐洲國家係指邊啲？愛爾蘭 東歐個類？

西班牙、葡萄牙，投資額500萬

平到咁 今次入票又唔知又超額幾多倍

有千二萬我移民好過
駛乜響香港住籠屋

係俾大陸人走資嘅

火星旅行

其實我覺得港島應該10萬蚊呎先會開始唔升
十萬蚊呎其實都好平

港島區係咁架，你無本事入大西北囉

你以為天水圍咩

有1000 萬去外國住house 啦

呢個真，佢地o的錢可以一野唔見左，不如落香港買樓，貴一貴都唔緊要，跌一半都唔似向大陸一野被黨收曬。

我覺得應該借盡佢買多幾個單位，好抵，以後一定破二千萬。

西貢都買到。

反正又唔係買黎住

老老豆豆

真心覺得一百萬都唔值

香港樓價應該要跌9成先叫正常

以前返學搭529實會經過

千幾萬 加多少少買格離和富唔好 on9

有幾百萬你唔會移民架喇
因為幾百移民唔夠生活
起碼高千萬先叫移民做返個人

有朋友畢業儲錢儲左8年
一路都追唔到心頭好既樓價
又唔肯去大西北上住先
攪到今日揸住150粒都唔知點
而家先買大西北已經無乜好揀

痴撚缐